講兩句 唔好咁high住 好多和理非仲未ready....

身邊果d最多拎多左個口罩/眼罩出黎

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

推

你地係facebook share多D野出去先得架

講到要full gear 真係會嚇到和理非

各有長處
湊人數

和理非無問題
企响度幫手吶喊助威同圍圈掩護就得
你幾百人圍住啲鄉黑
佢都唔知你邊個會郁手邊個會鳩企
到時自然有人會扑濕佢

同老豆老母講back bloc 講極都唔明

到時派就有人要
香港人本性有著數就會攞

唔好咁灰心
好多巴絲嘅老豆老母仲講緊示威嘅人搞事
個心有無舒服啲

多人就唔驚
好好掩護勇武派

好多連登仔愈講愈high,愈講愈膠
一睇就知本身冇出過去,果d on9 diy裝備係現場根本冇人咁著
D武器又係膠到無輪,有傻仔聽佢地講帶d咁既野上前線諗住打得過d狗就比佢地害死

真，係咁話著黑色實俾人打

有啲野冇得ready
一有咩事和理非都可能變勇武
或者係唔到你ready
沙田都有版你睇
今次多咗和理非變潛在勇武

利申和理非
心應真係味ready
不過唔會行完就走 一定會留到最後